[突發] 美國Amazon一盒口罩賣40萬港幣！

我屌你老母係唔係痴撚線
係咪想賣兩盒就退休

已買

Amazon d 價錢不嬲亂9咁黎

博人睇錯？

amazon 不嬲都係咁，冇貨就會入個勁高嘅價，費事下架再上架

買左
好過冇命

真係有口罩就上到車

人地set高個價唔再賣姐，洗唔洗咁又post上黎

下 鑽石一粒仔賣一千幾百萬都有人買 你唔買 大把人買

這樣一比較，郵費好平